老老豆豆, 除左魔警一二哥, 其他保安局局長比卡超有冇責任?應唔應該負責?

其實比卡超有冇得指揮魔警同公安武警?

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

老老豆豆, 除左魔警一二哥, 其實保安局局長比卡超有冇責任?應唔應該負責?

局 大過 處，
處都係聽局order, 你話呢

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

原來比卡超呢條撚樣先係香港地區終極大BOSS
咁聽燒山講只制裁魔警一哥就死撚得啦
應該要制裁埋靠砌鳩人生豬肉破案上位既比卡超

公安武警可能由中聯辦直接指揮